有無人好迷信？例如塔羅

有時會覺得好似入咗坑，但又好想知
結果唔好嘅自己又傷心，覺得自己好麻煩

旺角去新世紀天橋，成日有條盲佬係到呃飯食

深夜輕輕一推

未睇過呢個

幫你毛孔呼吸一下

屌你老母

學完幫我

你去學

唔信呢啲野

你唔會好想知某啲時情嘅方向？

有時知得太多未必係好事

其實做好自己本份咪得lor

係咪盡力就得

It’s a confirmation bias

我認同

Agree

信，但呃錢居多

唔信 但係有時會玩 想聽d想聽到既野

比錢個下係幾肉痛

揾過佢測 我覺得都幾準

啱，想聽偏向自己想嘅野

痴線p乜鬼m. 留tg

巴納姆效應
你會相信你想聽到嘅嘢